停你飛只能係超必 而唔係普通技能

好明顯政府有心俾大家繼續玩唔俾佢停
因為佢可以控制航班升降同埋硬性等乘客no show 呢d 19野 好多人保險都冇得賠 唔係咁多人有智慧咁歸咎於政府

政府又可以控制鬼既數量同埋劇情
更加想你誤中遊客

而家未到攬炒既時候 （等外國再俾壓力時再攬都未遲） 呢個大絕留番政府再做大錯野時先用啦

而家應該做番多d民宣
811後多左好多人睇連儂牆同討論
根本大把材料可以用但大家將注意力去左留定散水

與其用力捉鬼 不如用腦思考一下